啱啱經過黃大仙狗屋見到出面有大旅遊巴

應該係今日嘅被捕人士送左過去 被捕人士親友可以去問下

推下先

報俾@youarenotalonehk？

已報 thx